運動到左樽頸位，唔好再上街捱打喇

直接佔領各大政府部門，令政府停擺，仲直接

之前都試過接人放工，咁成功點解唔繼續？？？

與其等公務員自行罷工，不如直接令佢地翻唔到工

推

接放工 惠及家人